一生人都無去過日本是否失敗

自細睇唔少日本動漫電視節目，又成日食日本食物，又成日去donki 一田⋯⋯
無學日文都識少少日文⋯⋯

身份此同開始出咗問題 我係香港人但生活離不開日本。
但一生人都無去過日本是否失敗 好驚大學畢業後返工無時間去旅行
係咪真架？

身份*認同

無去過日本點會係失敗
樓主諗野正面啲啦
畢業之後有機會咪去日本玩下囉

由細到大都好鍾意日本
屋企人又從事日本產品銷售既生意
生活一直都同日本連繫住
到最後自己去左日本定居

路係自己行出黎，加油！

第一次去日本真係開心到飛起 由細接觸到大 到真係去到真係好開心，去歐洲都冇依個感覺

是

咁你去過邊

返工後有annual leave架嘛，傻豬點都有七日，連住啲紅日去
我第一次日本行都係大學之後

我都係，第一次去東京，從成田機場搭火車出市區嘅時候，望住出面d建築，有一種感動嘅感覺

玩過人中之龍，一去到大阪心齋橋同東京歌舞伎町自動導航咁

我諗住第一次自己去旅行就係去 想去好耐但仲未去過既日本
本來今個暑假去，仲係武肺前準備定哂機票酒店
點知突然之間去唔到，到依家仲係好唔開心

真 尤其係去秋葉原嗰陣時

真，感覺好神奇 我開心到係街跑起黎

明年應該會開返嫁啦

你呢生人完喇咩

出左黎做野去到你唔想去都得呀

好想去

你幾歲啊? 咁快講盡一生?

周街都係女僕

之前筆錢諗住去九州自駕
宜家筆錢可以去到北海道滑雪
再儲下話唔定可以環島

真，正正常常都月入50k 40日年假 4天工作

業都未畢就話自己失敗
去日本有幾難
咁後生過去讀書 wh 生活都容易好多啦，
一黎就念畢業出黎做社畜會唔會太悲觀

以前讀大學時有機會去日本交流
嗰陣好想好想去
個面試預備左好耐
但最後interview衰咗，去唔到

畢業時啲yen差唔多一兌十
本來想grad trip去但冇錢

畢業後四年終於第一次去日本
然後上左癮
由一年去四次
變左一年去十一，十二次
當然依家有廉航真係平好多，方便好多

我29歲先第一次去，仲要親戚請的
不過我申請咗日本WH疫情後出發，到時玩返哂過去10年的份量！全國遊！

我三十幾歲先第一次去日本
係幾遲先去日本 不過遲咗去都有好嘅 唔使慳住慳住使
希望covid 完咗可以出去玩

畢業先開始去旅行lm